自我中心係咪好多人既缺點？

成日比人話自私，只係識諗自己
依家想改，但原來真係好難

我係雞

知道

自我中心已經罪無可恕啦

你啫 唔好拉埋其他人落水

我唔會

臭雞

算吧啦